神探

話呢套係劉青雲既代表作我諗都唔過份啦下嘛

仲要係韋家輝同杜琪峰編導，好癲

同意

劉青雲有邊套戲可以超越呢套？

喜馬拉阿星